[德國乙組聯賽] 基爾 對 漢堡

屌你老母，芝士漢堡

推

冇人會睇？

睇緊，識貨

漢堡又準備出黎害人啦

下盤

我要基爾

基爾好似好正

Kiel WIN

基爾踢11個定12個？

12個

Bring them back

李在城

呢場都係北部打比黎